Audi R8 facelift 出左

好柒

個車頭好柒喎

初代最靚暫時

2007年出個款？

係
線條簡單 最cyber feel 係我心目中audi 應該要嘅味道

有D似IRONMAN
係唔係我錯覺

嗰時係iron man戰車
最撚靚係第一代
宜家第2代唔知做乜鳩...facelift埋仲衰多兩錢重
唔怪得audi話玩埋今代R8唔會再出下一代

我覺得2代配performance最靚

仲係好型WO
邊到柒

細牛可以玩十年

r8facelift後前一代即刻唔值錢

慢慢變細牛個樣

做乜起晒角

好型wor

個鬼面罩好凌志feel

第一代有gated MT

咁先係r8

屌你老味
成部旺角TT加台仔包圍咁
Pre facelift 型好多
btw R8 競爭力係比初代低左
個陣仲未有570s AMG GT
加上Gimmick 係第一部Audi supercar
佢而家唔好賣都無可厚非

咁睇R8 GT 最好，夠cyber 又夠惡，又叫做限量版

呢個車頭型好多

加套包圍仲型

想知遲啲huracan facelift會係點